====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: pendant longtemps l ’ urbanisme en France a dessiné autour des villes , pour marquer l ’ hypothèse dans 20 ans d ’ extension de cette ville , des périmètres d ' agglomération;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

